64晚會一定要搞，響網上搞Live 播片

中共一心諗住摌撚走64

今年又有武漢肺炎可以名正言順唔撚比搞，乘機fade out 香港人對六四既記憶，

支聯會呢舖一定唔可以跪，網上搞Live 一路播翻d 紀錄片，一路搵嘉賓將六四運動掛鉤翻民主議題，再拉返去反送中，再勁d 既玩Call out 外國人 台灣人 ，問佢哋點睇六四同反送中，

越多人睇就越多noise，一定唔可以比六四呢個hot topic 收皮

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

個人觀察64好似係中共係國際社會最惡名昭彰事件之一
例如reddit po張64相都有2k 留言以上